iPhone7+叉電問題

呢幾日部電話無啦啦用原裝叉電線差唔到電
但係用19 老翻線反而叉到
仲要只係單邊叉到，唔係正反兩邊都可以叉
請問有冇人試過如果呢個問題？
求救求救

有無試過清下個窿啲塵

試過啦，清完都係一樣狀況
奇就奇在大陸線冇問題
有認證嘅線全部都唔得

新線？換牛？

我6s同你一樣 我係咩線都係一邊得一邊唔得

Update左去12.0.1就係咁 又食電

你都好呀 咩線都係單邊
我慘就慘在原裝野貴野用唔到

屌 我都係 原廠先用唔到反面大陸老翻線就用到

最慘係想拎去trade in都唔知收唔收

我都有呢個問題

過左保都得？